一人一個矮仔好處

上樓梯可以昅到裙底

Long life

單身

新樓3.5米樓底可以間兩層呃自己住複式

自含

冇好處呀 屌你老母

搭黨鐵巴士唔驚撞到頭

同條女攬個陣會洗臉奶

唔使踎低就含到撚

沖涼用少啲梘液

面部比較容易食波餅

成世唔洗溝女

可以扮細個

唔洗驚比人性騷擾

俾雷劈機會減少

多計

搭巴士唔會頂腳

唔洗溝女慳好多

可以買小童飛

可以拎傷殘津貼

屋企鎖左門可以捐狗窿

搭車唔會撞到頭頂

利申得170

可以攞白卡 享盡殘疾福利

呢啲係咪要150 先做到

做騎師